皇馬就算3連冠都唔會比得以前巴塞，拜仁果d強隊

得罪講句呢三年歐冠盃
真係贏得有說服力?
識波都會知，運氣成分居多
當年巴塞，拜仁，你唔會諗到會輸，真係冇一場係55波
諗下依隊皇馬依幾年計埋輸幾多
係完全冇個統治力

小心比狗咬

Ching sick ball

咁而家應該係邊一隊先能夠贏歐聯其實？

五年拎四次叫唔叫統治力

你諗下16,18依年過程係點啦

車仔打901都唔可以計
無統治力

冇唔計，係比唔上姐

樓主好波
皇馬呢5年場場好運
4冠加埋52場全部負碌

識波就知

前年輸狼堡
上年輸馬體
今年輸祖熱
有咩問題
睇波淨係睇統治力？
當年波圖，利，車個啲咪又係咁贏
踢波係咁架啦，要踢得好睇金曼夠好睇啦夠統治力掛，咪又係會比人格食格

d賤種狗又空群而出

我有話全部係運氣??

拜仁對多蒙特兩隊對攻
唔夠統治力

咁巴塞之前打阿仙奴黑走雲佩斯同北京電視機果2年係咪又冇統治力

有冇detail

統治力
3連冠就係3連冠

今年橫掃德意法冠軍都係無統治力
因為抽唔到最強既巴塞

已知樓主你死疤狗

次次都係咁
一定要巴塞果套踢法先可以叫足球

我想知咩撚叫統治力

真係得啖笑
統治力

岩岩起左底，原來真係

其實呢，我係話比唔上之前巴塞，拜仁果d強隊姐，我有話歐聯一定要有統治力贏，黑人???

反正客觀事實就係三連冠,應該到你死個日都冇球隊做到
你自己覺得冇說服力係你主觀問題
日後永遠人地都只會記得三連冠

唔洗計入球啦
計控球得啦

睇你點計..

如果幾年咁計, 5年拎4歐聯其實都可以比, 始終歷史上都無乜邊隊歐戰有咁既成績, 咁當然呢隊皇既弱點係聯賽成績唔夠好, 5年得一次.
(始終球會一季都唔係得歐聯一項比賽, 基本上都仲有聯賽+本土杯賽)

如果一年計, 呢隊皇最好果年應該都係上年? (16-17 季雙料冠軍), 咁比起當年3冠巴 / Inter / 拜就應該有些少距離, 尤其皇舊年聯賽都只係梗梗贏....

控球率, 歐聯成積, 牙朗入球轉化率J唔到咪開始要諗下新term
體諒下

統治力

咁你講統治力做乜？

咁又唔好咁講, 一係就你咒人好早死...
如果仲有幾十年命見到多一隊三連冠都唔出奇...

On9 拜仁贏個年同今年比都唔係好好多
你自己話完人運氣成分居多
又話冇說服力
比人圍屌又笠水
又唔見你舉下例比較下幾隊？
咩疤拜未踢已經贏
皇打既係55波
你又唔睇下今年連斬三隊聯賽冠軍落馬？

行足5年運係咪有星座小王子幫手

我中心想帶出比唔上巴，拜，佢地就執著我統治力果句，可能又真係比唔上，駁唔到我

咪又係只係識講黑哨插水mma

又唔好咁講 你15年都唔會估到有隊野之後會3連冠啦

真
多仔明明同拜仁對攻
樓主由皇馬奪冠開始睇波？

13次冠軍都比唔上巴拜

條友不斷改口風啦
原post就講「呢三年」
比人屌左一輪就問人16，18

9猜=統治力

就算四強都咬到互射十二碼啦
今年加時都未打過

係 八弟 同連續兩年手下敗將

今年贏法甲冠軍 意甲冠軍 德甲冠軍

點樣比唔上？計咩？
控球呀？
唔比馬體車仔泊大巴既
我馬體泊大巴贏你巴塞拜仁攞歐聯又唔夠說服力呀？

屌你波齡淺就收爹啦
比撚晒疤拜個時候咩料又扮睇唔到

巴塞都算講得通，
拜仁？憑咩？

仆街 皇馬三連冠
又係時侯講返feel了

講嚟講去班賤種淨係識話三冠=統治力

撐樓主 完全無嗰種贏鳩硬你嘅霸氣

老實講， 決賽水平唔高。
皇馬好彩遇到其他强隊調整或衰落左, 又有d運, 所以先3連冠。

又會咁岩所有冠軍球隊都調整同衰落
不過有運係真

李城個英超唔計
幾大強隊調整/衰落

唔好咁肉酸啦 人地贏咗咪贏咗
咩比唔起

咁樓主又冇話唔計
但人地問佢咩叫統治力又唔答，剩係留低句一句駁唔到就

請問一哥依5年贏左八弟巴塞幾多次?

對面大將全部傷哂何止有運

ching sick ball ar 講中晒心聲,樓主洗唔洗講句比啲統治力我

你運氣比我睇

其實呢，開始咪講左，你唔會諗到佢會輸，唔會有55波，依d咪統治力

見過六冠巴當年未踢已經食硬你果種絕望未

統治力係咪可以換獎杯？
好心就大方啲啦 肉酸到你

個陣拜對疤真係無諗過輸？

要比較嘅就將來整隊3連冠咪有得比較囉
樓主又要夾硬拎2隊巴, 拜嚟比較

淨係意甲個幾隊連錢都唔想使用2-3線兵就知咩事, 仲未計其他聯買人都慳左, 再唔係就系隊波改朝換代調整緊, 相反皇馬主力仲算當打。

四強拜傷左半隊
3球on9波，四強+決賽
你唔好話比我聽係技術性擊敗

三連冠已經係統治力啦柒頭

岩，就算今年贏哂法甲意甲德甲冠軍都係冇氣勢

贏6次和2次輸5次

樓主好型
上曬位

屌
一陣人地又話你冇統治力

3連冠係有運
但上年真係夠說服力

上年：皇馬就算冧莊都唔會比得上xxyy
今年：皇馬就算三連都唔會比得上xxyy

拜仁要嚟同巴塞遮醜嘛

係冇你拜傷咁多
但卡華積同伊斯高咪又係傷

巴
14雙殺
15，1敗1勝
16，1敗1勝
17，1和，1勝
18，1和，1勝，2敗
???

肉酸到

樓主隻死疤狗眼紅人地三連霸就喺度作埋啲濕鳩terms 咩統治力 睇咁多年波聽都未聽過

秒撚左

拜仁根本輸自己
利雲同梅拿自己敗哂
機師打右路
成條東區走廊比你任走

運氣都係實力一種
又冇人逼你出廢龍

三連冇統治力
巴塞攞個年就好撚有統治力

maths u??

講咁多做咩阿 block柒條傻閪樓主啦

怎樣才算贏歐聯？

連續贏三年洗撚理你統唔統治力 講到巴塞幾撚勁 又唔見佢三年歐聯冠軍？？

北京電視機黑鳩車果場最有統治力 球證都統治埋

巴
14雙殺
15，1敗1勝
16，1敗1勝
17，1和，1勝
18，1和，1勝，2敗
??

識波就知
已經秒殺

駁樓主=唔識波

有呢d所謂「統治力」稱霸地球？

爺爺不敗就真係統治力啦
爺爺

yes
統治力勁到贏唔到

性愛人

既然你講個兩隊咁有統治力
點解連連續兩年贏歐聯都做唔到
反而你話冇統治力嘅皇馬可以連贏3年

我計埋13年
不過果年一勝一負
仲有你計漏14年國王盃

冇理由淨係講意甲幾隊掛

世事就係咁
西甲冇表現 派膠 歐聯可以冇事

Karius平時都唔會派呢啲膠
第一球傳畀賓周真係唔可以賴緊張
拜仁四強兩個超級大禮

再嘈拉埋祖記落水

ok,依下sor9

因為運氣
總之識波嘅人就識睇

好撚酸

盃賽唔計

等緊解咩叫足球統治力

賓周馬真係最撚勁
龍門見到佢腳都震
踢成季入幾粒波 就係哩幾粒最緊要

我信佢冇心既
佢有計今年西超盃

樓主咪講佐係運氣囉

如果唔係足球上帝八強最尾門前飛機
決賽駛撚對卡列斯呢D廢龍咩

做收買歐洲足協等巴塞無得小組/16強就對皇馬
得8強一次機會先俾皇負碌避佐最強巴塞條線幾年

巴
14雙殺,1敗
15，1敗1勝
16，1敗1勝
17，1和，1勝
18，1和，1勝，2敗
咪一樣係巴勝

決賽好多串連
我賓強勢回歸

-6囉
巴塞就係唔夠運 如果唔係10連都有份
統治足壇

施丹上任以黎 皇馬作客巴塞保持不敗 總計3勝2和2負

你講今年我就覺得有運
上年銀河二隊個期都唔撚夠統治力 ？
聯賽11個人全部換晒都夠踢 到歐聯拿坡里唔計都先拜後馬體再贏祖

不過點都好 隊隊波都有弱點 皇守死球高波不嬲都閪
加埋兩閘攻強守弱 一路都唔會有必勝配方

就算當年疤都唔係100%的波啦
拜不提了 唔入流

09巴4強決賽補時入波靠作客入球晉級算唔算有運

拜請上帝食7喜都無統治力

Sor9 反賓

巴塞真係好撚有統治力

真係有屌奶星人想統治地球

25...
賓CARRY佐4強+決賽先開紀錄
你唔撚係話佢踢法無統治力呀嘛

唔算 你睇番場波 巴塞統治晒成場
對面跟本打都冇得打
由小組到決賽場場炒6粒以上

分組賽、16強唔會抽返同國家㗎

疤狗比d黑哨養撚到有統治力出嚟

14年聯賽
March 2014 29 Real Madrid Barcelona 3–4 (2–2) Benzema (20, 24), C. Ronaldo (p. 55) Iniesta (7), Messi (42, p. 65, p. 84)
25 October 2014 9 Real Madrid Barcelona 3–1 (1–1) C. Ronaldo (p. 35), Pepe (50), Benzema (61)

點樣雙殺

比唔上疤都算 ，連拜狗都比唔上？

唔敢計埋12-13呢季
巴西超盃1勝1負輸作客入球 西甲1和1負 國王盃1和1負

賓周好似開咗隱身技咁 龍門睇佢唔到

場場出條廢賓打少個都5年4冠,咁宦叫冇統治力

明顯講球季啦，ching

疤狗不嬲弱智唔好怪佢
13-14咁樣一季就寫14

冇佢四強決賽點贏呀

點睇12-13呢個球季

你唔會諗倒佢會輸
當年疤係主場對車仔贏緊2球打多個我都唔會諗倒佢會輸
咁又有冇統治力呀

即係又唔計？

1隊雞胸，1隊西甲，但果年真心唔夠皇打

皇馬三連但冇一個年份係大滿冠n冠王

N冠王深刻d

WFC
要個個GOOGLE先知幾勝幾和幾負

但全部人都唔駛GOOGLE都答到你邊隊5年4歐冠呀

不過GOOGLE都搵唔到邊隊最有統治力

睇番我上面打d野都知唔係年計

佢已經好努力咁淨係寫到13-14 比疤剛剛好贏一場
12-13呢季巴對皇1勝2和3負 唔計

但你一開始係講年，唔係季

唔夠打又計番西甲啦
不過唔緊要啦 5年4歐聯唔計

疤狗無腦唔好怪佢

樓主是唔是疤狗？

6冠就計
5冠唔計

呢度自膠先，13年開始計係贏6和2輸6

疤最on9真係樓主哩啲球迷
理性啲贏咪贏 輸咪輸
又話計下往績
貼埋比你睇又話唔計
人地連贏歐聯又話人冇統治力
理性少少果啲真係比你丟哂架

人地成程抽籤都係打奪冠隊

而家有人打隊羅馬都輸

風水輪流轉囉

不過依隊皇馬唔算最勁啦
迪史提芬奴果隊都未超越到

係咪疤唔知 肯定係小花迷

上上籤

打15個都幾難唔絕望

小花迷唔係疤唔通亞軍廷迷咩
J奧運隊定U23呀

笑到仆街，呢幾年買人買到癲
nigga都炒到1.4億你同我講話慳咗

佢係小花個post利申左係巴

佢講意甲，西瓜都90m

好撚絕望 睇怕皇馬攞多十個歐聯 樓主都唔會認同有統治力

羅馬賣走沙拿都調整期呀
又贏唔到？

小花迷真係最鐘意用因為乜乜乜所以唔計理論

巴塞都ok，拜仁勁得一屆

你都on9 你搵隊5年拎4次既出黎都話

唔明點解小花勁 其他人一定係一文不值
啲花迷諗野真係好難明

你以為無呀

唔識波咪唔知囉

佢話其他聯賽都慳咗嘛
都唔知佢慳乜鳩

的確六冠時 你地統治力係高 呢個係不變事實

但我諗巴塞迷係時候認清下 你地退步既事實

所謂442巴塞 係國內統治 差點「不敗」 只係流於表面既美好

事實上 你地手握D蘇，古天奴，黑人 仍然未見效率

下季你地繼續需要再用大量錢買人 特別你地個黑人中堅 已經係水貨

相反皇馬 陣容雖然老化仍然打出三冠

意味著施丹仍然可以以同一Form 或人換人繼續

意指伊斯高 阿辛 高華

放棄青訓 且無以老帶新

係你地無辦法再重現到六冠最大原因

雲加都駛左好多

吹到冇其他隊5年拎4次你當我巴5年拎4次國王杯，5年拎4次八弟流架

其實樓豬只係想講: 皇馬比唔上巴塞
又驚比人屌 拉埋拜仁出黎講

其實好清楚依個係事實，冇計，個主席買人，同請教練等好多方面係有問題，若果真係想進步番，個主席一定要走

樓主睇波少
以前有咩隊勁都唔識拉
淨係識皇巴拜
意甲唔識
又話自己巴狗
阿積士又唔識

月頭場打吡巴塞係咪應該輸比皇馬？

軒歷基斯既拜係勁呀 6冠疤都好撚勁呀

但咁撚勁既點解做唔到連拎3次歐冠呀

我覺得巴已經買左好多人..

Paco dso 古 nigga mina ag

係戰術同青訓問題

換血階段 皇馬已經比巴領先緊最少一年了

本身係想打90年a米，但太耐啦，果時又未係歐聯，難比d

講03-07果隊米蘭都好過拜啦

同埋果時a米聯賽一樣係比人食住

16-18 連續3年8強出局=統治力

咁係咪唔算有統治力?

買哂d唔岩用既人同教練，真係唉

因為冇賓斯馬

局住買人，邊有計呀
尼馬走左

疤個教練果種廢真係難以形容
領先羅馬3球走去龜縮
得番2場聯賽連後備都唔比美斯
希望疤永續個教練

皇馬同一套陣容打左4-5年
2014歐聯決賽有9個今日仲係主力

贏意甲德甲法甲冠軍叫冇統治力

尼馬走左成班疤仲係J防守好左成績好左

樓主好心唔好出埋晒啲傻西抽水post

好好地欣賞足球
覺得美斯勁就欣賞佢球技支持佢踢世盃
唔好影衰花迷巴迷
睇波樂趣大過抽水啦

利申克羅地亞球迷摩迪拉傑迪球迷

吾皇咁撚夠運
每次對面隊都有主力缺陣
又有球證旁證幫手
其他隊拍馬都比唔上

正皮多d 鍠迷輸緊

拜仁撚係強隊咩 收皮啦拜狗

下屆比巴塞分組賽玩吓英意德法冠軍

最強嘅拜狗咪又係因為炒疤狗7球先吹奏
喺第二年就俾皇炒5球

唔係好勁都四年三次 咁點解六冠巴唔得

你咪問下啲巴、拜球員同球迷寧願要統治力定要三連冠囉

幫樓主解話。一定係因為巴拜控球率高，對手少波掂所以統治力強

北京電視機個埸打多4個點55波啊

疤拜都冇三連過

正負評=鬥邊一邊球迷多

剩計單季

十幾廿年後d人只會記得皇馬三連冠好撚勁

馬體會果兩次就已經好明顯啦，付鳩碌到

第一場馬體輸體能都叫-6

點知下年就4連，我就真係笑左

15巴同13拜係差唔遠喎
定你講緊200x果啲巴塞

然後整低左R10?

最後一分鐘先入波，都唔叫好彩

岩 80分鐘之後入波應該唔計

佢要傷 輸on9波 皇馬叫架？
你訓醒未

疤最撚有統治力啦

黑到底

好似講到從來只有鍠整傷其他人，
所有隊對住鍠都唔會打埋身波咁

事實係拖舟有盃賽運

呢個環保post黎
想睇下下年巴塞冇埋小白會點

唔係唔計，只係好運，真係唔明點解咁多人鍾意皇馬

岩呀 抽到羅馬上上簽都輸
真係幾冇運

當年對車仔打多四個咪人數上既統治力囉

認真 就算俾你之後4連5連 事實係冇統治力 垃圾皇

淨係知班死賤種已經吹到摩笛勁過晒口水佬同小白

其實巴塞有咁多盲嘅花迷都幾尷尬

樓主唔好咁肉酸啦
輸打贏要，輸唔起咁
好大浸酸味

其實識波既都會認同 六冠巴>> 3連蝗

輸唔起搵野黎講既屌

今年巴都係好有統治力呀 冇人諗過佢會輸

就黎連巴塞比羅馬踢出去都關皇事架啦

祖主場有dybala踢成點？上季決賽又踢成點？
psg作客有尼馬又踢成點？

勁唔過都起碼同級啦戇鳩

係咪要同以前比

以後睇波，唔單止睇輸贏、睇入球、睇控球比率，仲要睇埋統治力，無統治力唔算贏，唔算好波…

學到嘢啦，多謝樓豬…

樓主好撚柒

西班牙超級盃

疤真係好撚肉酸，所以幾時都話疤最黑人憎唔係隊波，係啲球迷

樓主真係好弱智
講乜撚過程
足球世界不嬲其只講結果
你講埋一堆廢話
結論就係皇馬而家係三連霸
前無古人後無來者
都有咩野係你覺得係唔服？
睇開啲啦

肉酸到
上街示威要求取消皇馬三連冠未😂😂😂

r10打左邊

淨係知猁記輸得好有說服力

三連，同埋拎13次唔係歷史最強 ？

其實我覺得近年最有統治力都係得巴塞11個年，拜仁13年其實踢出黎都唔太算
咁我認皇馬呢幾年係無統治力既，不過肯用陣容優勢其實先至拎到三連歐聯
如果唔係就會好似其他球隊踢踢下有幾個主力傷
不過巴塞11年歐聯其實都多爭議性判決，係得打曼聯個場係真屌打

仲緊張過D 利迷先好笑，又要做波台警察，又要選擇性執法

講多兩句會取消三連冠

巴09年4強都係靠作客入球贏車咋

食屎啦 死疤狗

仲有13年拜16強作客入球贏阿

賤種又吹奏贏咩冠軍 你地上網睇下巴塞上次贏左幾個先吹奏啦

拜13年決賽洛賓89分鐘先奠定勝局

咪又係好多爭議判決

拜狗勁到

今季皇2勝一和一負贏對賽喎

嗯

Fifa應該好似啲格鬥game咁將巴塞set做隱藏大佬,要每屆決賽勝出嗰隊再對埋巴塞先可以真正捧盃

唔使回佢,其他post已經確定咗佢喺平衡世界嗰邊生活黎

on9,係佢個宇宙入面,皇馬今季打8場巴塞全部輸晒呀,夠膽質疑佢

或者可能係講緊今季歐聯皇馬贏過巴塞未

照你logic,隊隊都要full team先踢得?

歐聯係咪要改做10年先1屆?

首回合呢2場都係full team咪又係比皇炒 係咪首回合又唔計

又到咗鍠黑哨list時間

不如你一次過打個list出黎啦,日日都由頭打一次好攰咖

你自己上面又話唔講哨,我講09年巴都冇講哨,依家你自己見人贏作客入球講唔過去又講返哨

嗱~ 唔準你話黑哨係靠運氣架~

巴之前每次對車都無啦

3連唔係一直呢個陣容 ？邊個on9

咁你又岩喎,冇人講過鍠贏硬既氣勢喎

又有邊隻鍠狗有講過鍠今屆有贏硬既氣勢,cap圖上嚟俾大家恥笑下

13次唔係歷史？唔可以拎黎講？咁當唔係，咁講3連囉

咁都係嗰句啦 你覺得邊隊波可以攞歐聯？
我又冇講過話一定係皇馬先攞得
事實上又已經三連咗
咪想聽下你地意見
咁都叫惡？

話之你乜9統治力說服力氣勢xxx 歷史就係紀錄皇馬三連冠

理得你強唔強隊 三連霸已經係事實

利申中立球迷
皇馬係勁，但啲歐聯的確係有茅有黑有運氣成份
啲fans做乜咁執著死都唔認

Agger
建議以後比賽勝負唔好再計比分
靠連登仔比統治力分正接排排名
波都唔使踢

統治力=贏硬既感覺?

邊間小學學中文?

on9

唔計啊

一句唔計呀咪得囉

好簡單,因為樓主講果隊巴都有同樣問題，如果要咁講既夢3都唔可以話有統治力

咁你屌曬老母做乜
你而家講到好理性討論咁
係場場波都好似必贏咁
試問又有邊隊可以踢到咁
所以咪叫你講出嚟聽下

鍠迷自己都覺得唔係必贏,同馬些路真係判漏咗手球,不過冠已拎,你滿意未

拜仁果年打多仔
一早出撚哂消息買撚左個25仔
條25仔踢一陣就話傷
多仔會撚輸咩

岩，都冇FEEL ，唔計啦

拜仁都唔覺有咩統治力 係六冠巴塞果期真係唔覺得巴塞會輸

可以解釋下點解搬龍門未

你講完就係？

樓主衰多手,打咁多內容俾人抽水

根本佢剩係打鍠今年運氣好好拎到歐聯,已經大把人同意,包括我自己在內

簡單一句唔計咪得囉

疤狗最撚黑人憎就係成日逼人認同佢地先係最勁
美斯如是，影帝沙維小白如是
全世界得佢地最識波

咪咁怨婦啦

影帝真係唔識欣賞
仲話最佳防中....
做戲黎講幾勁嘅

出現了

或者開個新ac 囉

屌你老母睇完個post都唔知講緊乜撚 統乜撚野治力 係咪要去埋其他國家既聯賽贏埋冠軍先叫有統治力？ 3連都唔夠 但你贏一年6冠就夠哂？ 乜撚野邏輯 一係就直接啲話你鍠3連都唔夠我疤拎一年咁威呀嘛 又要扮到好客觀分析咁 好撚肉酸呀
利申 唔覺得有幾比唔上 反正兩隊都做到其他隊都做唔到既野

尼馬自己踢聯賽受傷
洛賓自己拉傷
大巴拿穿心腿
又入皇馬數？

乜都唔計淨係計今年
巴領先羅馬3球入第2回合
開波前都預唔到佢輸啦
咁係咪有統治力

賤畜疤嬴唔到冠軍就實有說話講 , 呢樣唔夠好 果樣又唔夠勁 , 屌你老母嬴極都唔夠你隊賤畜疤好波 , 隊隊唔係靠黑哨就係運氣嬴波 , 係得賤畜疤靠自己實力 , 又乜撚唔認黑哨又呢又路 自己隊北京電視機又唔撚提 , 又幾撚有說服力呀

理撚得你，總之人地唔係FULL TEAM就勝之不武

原來無睇波出黎鳩up嘅人真係大有人在

係

啲死巴狗肉酸完自己仲占占自喜
講多兩句 又話皇迷人多蝦人少架啦

疤既計法係由佢開始拎個年計的

人地冇9up,只係佢個平衡世界入面,鍠分組賽已經出咗局,所以覺得鍠唔值得拎姐

巴狗淪落到要J統治力

不嬲都J開
賽季失利就話你夠唔夠6冠疤勁呀

今年贏哂 意思 法甲 德甲既來冠軍
但統治力同11 09 疤冇得比

好撚肉酸
以前就J控球率

樓豬肯定係疤狗啦
其實淨係拉狗越位入波個球已經夠講

而家疤狗玩到冠軍都唔計
要計統治力

北京電視機係比巴哥屈，
鍠狗逼害！

先唔撚講疤既統治力
施丹已經超越左當年既係疤既哥狗
你地又唔認架啦?

理鳩你
邊鬼個記得
之後只會知三運冠
同埋疤三連8強

又唔認你啲同伴

其實拜仁, 利記(Salah傷前)都係禁住皇黎砌, 所以比人應覺冇咁強勢都正常

咪話咗樓豬疤狗囉，盲？

拜13年淘汰賽炒疤狗但輸比爺爺
仲有小組賽輸希比嘅巴迪

簡單一句
爺爺又贏

即係打防反又唔得？

又黎 肉唔肉酸啲

又自我感覺良好 做乜呀

死都唔認架啦佢地 三連？不了 一年六冠仲勁

電視機打左一個回合only講到臭

酸

係 所以唔計la

YES
疤冇黑哨過
全部公正咁嬴

咁撚有統治力就唔會出局啦
統治力得一季有咩用？皇就係勝在有經驗，落後都唔會心急

又黎呢啲 好撚悶
講左作客個場起碼黑左3球十二碼啦 係班皇狗仔自己辯護就拎人地得益講，講電視機就無視車得益姐 啱唔啱呀

講到黑得一場咁 呃得邊個

點睇拉狗越位黑個冠返黎？

疤明明抽到支好簽架 去左邊
踢隊意甲第3都輸
好意思話人好運

呢個post比較想睇賤種係波台嘅統治力

發覺除左乜乜Maggie 之外其他皇迷講野都係無乜point 口水戰真哂氣

要點先算贏

即係黑一個回合唔係黑啊？

無啦啦紅撚左風扇個年又點計？

#342

保重身體

歐聯三連霸
五年四奪歐聯
本身已經係一個紀錄，分分鐘到你瞓入棺材個刻都冇第二隊做到。

巴塞拜仁三冠五冠個啲都係幾年一次，會令人覺得佢個屆好強甚至無敵咁濟。不過佢地都唔係季季做到。
咁你掉翻轉頭諗，皇馬三連冠係幾咁癡線既一件事 講緊係三季贏歐洲最高錦標啊大佬

講經咩 死垃圾

3年8強收皮笑鳩3連冠呢d咪統治力囉

你講乜撚啊，我唔係問你走甩幾多個12碼，我問你黑一個回合係咪黑啊屌你老母

仲要出黎笑鳩你地唔夠統治力牙

得啦依家頒個歐聯比你疤囉好唔好
利係到怨都仲有情講

疤班撚樣8強出局就收嗲啦
柒撚到要攞差唔多十年前6冠王出黎話人3連冠冇統治力

我賽跑冠軍黎架嘛！
我知 五十年前丫嘛

基本邏輯都無返去讀小學啦

同D 弱智死疤狗講野要有POINT好難溝通架喎

咁夠膽答未啊，偷一蚊係咪偷啊

咁得喇
我宣布皇馬所有比賽都係冇爭議
因為只係一回合有問題係唔計

晒鳩氣啦,你睇下牙朗vs小花
由入波助攻金球歐聯變成鬥過人,magic moments
龍門任搬

Tap in唔計，12碼唔計，唔係一扭四以上唔計

憑當年兩回合大炒巴塞7粒

同一隊3次歐聯點睇
13-14有9個仲打緊主力點睇

好on9
有話黑一個回合唔係黑咩？電視機黑個個都認同啦

我想講個重點係，你哋自己黑嘅時候，就拎對手得益嚟辯護呢樣果樣就話自己無黑。

話牙朗兩球越位入波係因為拜狗黑咗先如果唔係唔會出現 唔見你認下自己黑架喎 更加唔提黑馬體個球啦 成日見皇迷講啦，「邊個邊個入波比人判越位無人講」，「邊個邊個應該紅牌冇人講」

掉轉頭就電視機，黑，打國米，黑，即係有你講無人講雙重標準囉 成班人又人形蜈蚣又唔講邏輯

唔玩了，葉問都唔夠打

呢頭屌皇馬黑哨好運 果頭J六冠疤未打先贏
打多4個緊係統治比賽啦

做到就事實黎既 做唔到既 你嗡乜柒都得啦

對拜兩面都有得益 越左位先og唔係事實?
誤判12m唔係事實? 差係拜射失

疤狗果種無恥真係

戰術唔同 拗d乜

巴塞踢控球在腳6冠有說服力

皇馬快速防反拎三連歐冠就無說服力咩

自己睇番d對手 除左15-16水 其他都霸過幾關先拎到冠軍

13-14歐聯：祖、多仔、拜仁、馬體
15-16歐聯：曼城、馬體
16-17歐聯：拜仁、馬體會、祖記、多仔
17-18歐聯：祖、拜、全盛巴黎、多仔

根本結果出到黎就得 防反一定唔夠控球在腳華麗 話明防反 要守一輪先攻到

皇馬：武力95 智力88 統治力65
疤菜：武力92 智力65 統治力95
條友玩得多三國

講到皇馬以前唔係強隊 反而拜仁係 笑撚死

一定要控球在腳先夠統治力 防反唔計

on9仔

你隻死疤狗最有統治力

死疤狗肉酸到呢

永遠講親歐聯到最後都係互數黑哨

咁認真每隊都有唔同類型fans嘅,捧同一隊唔代表同意所有fans言論

好似嗰個"人唔笑xxx"咁,連常見嗰堆疤迷都冇留言撐佢

有冇point就見人見智啦

黑唔黑哨我就永遠唔加入討論嘅,因為無論邊隊都好,連登入面係冇"誤判"呢個詞語

講真，我皇迷都覺得無統治力
統治力都係得11年巴，個陣真係未打先驚
不過皇馬其實除左運氣之外，用陣容深度呢個優勢先拎到三連霸，如果唔係應該拎左第一年都收皮

咪係囉
人地贏就唔得

呢個真,今年淘汰賽冇一個對手我會覺得贏硬,真係叫做好彩碌到個冠軍返黎

同埋唔計對手,齋計鍠自己事實又真係漏判咗一兩次

不過世界係咁,永遠唔會有0錯誤嘅一屆歐聯出現

咁點解以前巴塞，拜仁佢地咁勁但唔可以連冠？

認真唔明樓主咩理論
利申疤

正式宣佈巴塞係統治力之鬼 北京電視機都只係統治埋個球證

10年唔好彩 撞正火山灰

即係要對手full team, 然後嬴左你先叫心服口服
小學雞咩....你唔講下點解一隊波冇左邊個邊個主力就唔夠人抽?
會唔會係板凳深度唔夠? 定係戰術變化不足?
如果係, 就係怪自己球隊有問題啦

真係笑大人個口

都仲未get 到話緊你地啲乜

真
一定要係佢地種踢法然後攞6冠
先可以係最勁
隊6冠疤做到聯賽不敗未?
今年隊巴塞勁D定6冠隊巴勁D?

大家都只係睇到想睇嘅嘢 理性討論真係笑話黎，玩下膠仲開心

10年Daddy隊國米打齊巴拜奪冠算唔算完美示範統治力唔係奪冠因素？

巴塞6冠就最勁
皇馬5冠就垃圾
最高水平賽事連續3冠又係廢

皇對拜要認咩黑
兩面差唔多程度得益叫做誤判
好似北京電視機咁單方面先叫黑啊疤狗仔

疤狗仔又衝出黎派膠

統咩治 其他隊更廢咪俾隊無咁廢既拎囉

死疤狗又出黎教大家點先算識欣賞足球
mark低啲point啦你地
你地有冇啲應屌嘅球員冇屌呀 叫佢地教埋你啦

認真今年黑拜我都認，但上年真係不能認同
(但反而拜迷調返轉上年好多人話黑，今年又冇乜點出聲)

照道理應該16強出左局，但愛美麗神級調動
跟住就8強，4強，決賽都係劣勢之下取得最後勝利
其實今年拎到歐聯皇馬都要執前面，c 朗雖然都仲打到高水準，但已經需要不停輪換休息，巴利健康係極不確定性，賓施馬身體能力基本上只適合後備加輪換用
中場其實好多人，但要接摩迪都係一大難題，照道理應該會有一段時間陣痛期
後防就。。。我只可以話入個d新人慢慢浸，後防真係極需要時間浸番黎

又黎
上年對拜仁夠互有得益你地咪又撚係jer 足成年
好撚肉呀屌

所以而家最驚就係拎左歐聯
佩狗光頭佬又以為唔洗買人,是但入D新仔

成日話人j歷史,疤狗就淨係識j返6冠果年

怨婦疤

如果近年講最瘋狂
應該係美斯沙維小白既巴塞
的確令人聞風喪膽

但皇馬破記錄新制歐聯三連冠
如果咁都要質疑
我真係無野好講

個隊尻野有無中到一樣點先算贏巴塞？

A.INIESTA + 引用 4/10/2014 5:50 AM
依家愈來愈多球隊踢法好功利主義
唔希望巴塞因為成績都走去踢呢d悶拎到訓o既波
人地華簡1月尾2月頭成日比人Hi護級有問題叫佢地轉踢法佢地都未淆底啦
依家咪一樣等到春天,護級形勢大好
有傲氣o既球隊愈來愈少

唔撚係呀，講真巴狗啲波唔悶？係中場不停猜到佢老母個閪變形

你都白撚痴，你地黑個啲直接踢人出局/打少個，
咁都有得洗白
我地阿狗幾時係歐聯黑到人咁威威

剩係火山爆發已經證明國米勝之不武

8成幾控球有冇統治力

疤狗真係特撚別多小學雞

Lm

美斯沙維小白踼左咁多年疤,連續幾多年勝左歐聯

點會冇 含家都係班賤種既人 統治哂成個uefa 最撚有統治力就係班疤狗啦

嗰場真係好精彩

有今生無來世

皇狗又圍爐

屌你老母疤狗開PO打J 都可以屈番皇狗圍爐

疤狗話唔撚識樓主你呀孤兒仔

又嚟 係啦巴塞世界最強,小花足球之神,影帝世界第一防中啊嘛,知啦知啦

疤狗只活係自己世界

上至球員下至球迷都係一撚樣

聽碧基之前話聯賽+國王盃>歐冠就知咩事

唔怪得佢地特登8強出局,用心良苦

疤狗真係特別戇鳩
利申：非鍠

碧基呢隻真係賤種黎 國家打毗鏟傷牙朗
最無恥係成班疤狗一面屌拉膠整傷沙拿
另一面live post讚碧基做得好

成個球壇都搵唔到第二隊球迷賤種過班疤狗

事實喎大佬，依加個po就係話皇馬無屌打其他隊，又唔認
講事實話個球員傷左又比你話怨婦
我回佢話點解成條右路比拜走曬，因為拜另一邊既R10傷左，成隊人谷曬去一邊（你既右邊），咪東區走廊囉

無左R10拜成隊整係集中係列貝利果邊，先顯得你既右路似走廊

咁皇馬咪又係傷咗卡華積

賤種疤狗

當年巴塞係勁，但係R連好多場黑哨
機動拜仁勁啲，踢得勁有效率

我印象中佢唔係比拜整傷係自己拉傷吧?
定有冇圖或片睇下

卡華積傷左
皇馬次回合後場殘到要用機師打右閘
比拜中出有咩出奇

唔係想講d咩 但老老實實問心當年個5球12碼真係離撚哂譜 皇馬有爭議個d都真係有得嘈下 有灰色地帶 但疤狗個5球真係完全冇爭議性 舉高手遮面當波 伸手拍波 又出手又出腳咁扯停杜奧巴都冇事 同踢街場冇球證有咩分別 仲有個d咩未開角球就吹12碼 越位吹左雞射波聽唔到都比紅牌 明明阿記仲有得追 咁樣比佢搞一搞變左禁住黎食 對國米比人完勝之後仲小家到灑水趕人走 呢d咁既禮義廉球場簡直係恥辱

我唔係話拜仁整傷佢 我意思係拜仁有大將傷
皇馬都唔係冇 而且戰術發揮軒帥屌打拖丹
根本係輸利雲梅拿敗家

冇錯，呢幾場真係黑撚到爆

連登堆小朋友撚會睇哩D 比賽咩

連登堆小朋友撚會睇過哩D 比賽咩

希望施丹吸收拜仁個次教訓下季再操好d隊波 我都覺得對拜仁其實處於下風 真係好彩對面派膠同把握力差 唔係皇應該都比人345

可惜歷史只會記住3連霸
唔會記住統治力

對拜係柒柒地 但比賽前傷左卡華積 拿祖又剛剛傷完
打亂曬施丹部署 衰到要用機師打右閘

對車作客打多4件和1:1係幾有統治力嘅

所以我覺得後防真係要買人 拉膠細佬老 積仔華拉尼又間唔時傷下 拿祖雖然萬甘油但都冇可能1個頂2個 要3線作戰一定要有多一兩個後備

要啦 條後防又易傷又間中有人自爆
得拿祖有一個後備唔夠

巴塞對羅馬？統治力？
傻鳩真係傻鳩，乜撚野你唔會諗到佢輸，唔會55波，贏鳩硬之類
你幾歲呀統治哥，而家踢波定打交呀？
係咪打機打到上撚左腦？鐘意埋啲秒殺之類既野呀？
贏就贏輸就輸 乜撚野統治力…事實人地係改制後首隊三連冠，你唔開心既咪諗多啲籍口安慰下自己打下飛機巴塞number1囉
而家post上黎為乜丫，咁撚肉酸

佢主要唔係想講呢樣
係想講三連霸比唔上六冠巴

今季咁多場最難打真係對拜仁次回合果場
完全係禁住黎打
就算對祖次回合比人入3粒都未係冇得打

皇馬成日踢閪波 首回合嬴左次回合就hea 去到有危險先醒 睇下幾時臨天光賴尿

係咪講緊今年8強疤對羅馬？

皇馬贏硬既氣勢就未必有
但疤迷果種睥睨天下既氣焰就出晒黎,傲氣足球

近呢幾年我地皇馬d球員都學識左做賤野架啦
唔係都贏唔到歐聯啦，其實要多謝疤狗過左兩招俾我地

成王敗寇

斬三冠冇統治力 抽到上上簽

無60%以上控球率唔當贏

樓主都係曲線迷雲啫
11巴塞 13拜仁講到幾神都係只輸雲爺爺

蝗迷連自己區個名都改埋 有無咁自卑

其實最有統治力一定係 雲爺爺 既阿仙奴.

連續十尻幾廿年 都歐聯十六強, 邊個夠佢黎

疤狗真係無撚腦

以後唔洗踢波啦
睇邊隊人腳勁D就頒俾個隊
美斯最勁嘛
只係俾美斯夠啦
唔洗頒俾巴塞

巴狗乖乖地唔出聲咪幾好，係都要出來柒，無嘢講要講統治力

疤傳統黎,最鍾意開啲回馬槍抽水post俾人抽返疤

傲氣足球
統治力

串緊你地班傻仔 又自卑

疤狗

你都係帶埋樓主一齊過主啦 柒到呢

捧疤狗啲人真係會弱智啲
咁又係，唔弱智都唔會捧疤菜啦
成隊演藝學院快啲去奧斯卡拎獎啦
個咩恩尼斯乜死開就快啦，係都要扮晒蟹拍晒片咁
唔拎終身成就做戲獎真係對你唔住

唔自卑就唔會咁在意公海啲po啦
咁快衝出嚟柒

唔自卑就唔會jer撚住皇馬黎屌啦

反蝗=自卑

原來又係條賤種狗
唔自卑就唔會咁介意出面啲po啦

開個po又=自卑咩

賤種迷真係咩都改得出

無計 我地無統治力

得啦 反蝗=自卑呢啲都講得出
知你咩料啦

疤狗又衝出嚟嚟比人撚

m底

怎樣才算贏歐冠？

無統治力唔計

有d咩比5年4冠 3連冠勁更有說服力
仲要冇大手買人 原班人馬
上年仲要雙冠 仲要用paln B屌打中游

啲死鍠狗黑哨,防守又咁dirty,梗係唔撚計啦

咁又係 買番黎既屌
D世界波 都係假既 又咪收買球証

其實係咪鍠太玻璃心定點 點解3連冠比人話 冇統治力都好唔開心
想像唔到其他 有能力 拎到冠軍既球隊 既球迷會點

眾所9知啲死鍠狗13隻歐聯都係黑返黎咖啦

講真我覺得近十年無一隊可以超越到10-11個隊疤
個種行出嚟就食硬你個種感覺
利申 好撚憎疤

笑撚到我仆街
你老豆屌柒哂你老母個臭閪
中出埋生埋你條閪仔
夠唔夠統治力呀
死狗閪

你老尾 西甲 唔係黑既 你又唔計 ..
100分個年都黑啦 雙殺巴個過年手又唔黑既 客觀少少啦

賤種迷好易受刺激

笑撚死
打弱隊又話無說服力，有番咁上下又話55波無統治力，你講撚埋佢

梗係啦,邊似你咁訓練有素

你年中開埋咁多抽水post,㭍咗俾人抽返轉頭都當冇野,過一排又繼續開過post,跟住又再俾人抽返,係咁loop,都一樣若冇其事,面皮仲厚過坦克

抽你老尾咩，斷估咪又係成班賤種狗圍爐 蝗迷真係好柒

蝗迷玻璃心 推到班仆街心藏病

見過呀
最近幾年見證埋疤一出到八強就出局果種絕望感tim

我覺得利物浦最有統治力

大佬計埋咪又係皇5勝2和6負，差一場
不過差一場就係差一場，你唔講我仲以為差距好大

一定要推到1001喎,keep住唔好停

同你開嗰啲on9抽水post一樣,原意都係想圍爐姐,只不過係變咗圍爐恥笑你姐

下次改咩名

13年真係冇諗過拜仁會主場輸比阿仙奴
然後輸撚左

有統治力無冠有撚用
無統治力有冠仲好啦

咁講
1on1 皇馬真係未必贏
但佢地穩定打到三年
係有回塘, 但無拜疤回得咁多
咁咪三連冠

屌你老母前幾年D傲氣足球又出番哂黎

唔講咁多
咁疤狗3定4年8強又有無說服力？
唔通疤狗又係年年輸運氣波